人生第一次困𨋢你問我答(被困中)

有啲急屎

賴未 ？

So sad
驚唔驚？

想偷偷地柯，但有閉仔

譚boy食開幾多辣？

樓主一陣玩跳樓機有咩感想？

無助，有啲驚突然部𨋢跌落去，等緊消防救

重慶酸辦最小個隻

會好好感受第一次同最後一次

會唔會加碟豬耳

豬耳同皮蛋

聽下歌冇咁悶

好想同你困住𨋢食

可唔可以影下個消防

不如屙左先啦

我都想同你困住食

困上到網？

想以身相許

圖？

上到，好彩報到警，唔係真係等聽朝

睇下大唔大隻

困左係幾樓

仆街 岩岩影完張相諗住post上黎 點知幫我自動登岀，我又唔撚記得個電郵，揾左勁耐